與其反國安法， 不如大力支持國安法

支持香港建立網絡長城，打倒資本主義，支持外國人送中受審

同場加映， 歷史一分鐘
義和團歷史 中國歷史史上最大攬炒